{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화곡 드어반"
    },
    "text": "ホテルドアークラスはイメージと異なる客室が割り当てられる場合があります。 1部屋あたり1台駐車可能で、スタンダード客室は最大3名、デラックス客室は最大4名、スイート客室は最大8名まで入室可能です。 追加で入室できる人数は1人当たり1万ウォンで、スイートルームは1人当たり2万ウォンです。 追加で寝具を追加したい場合は、1セット当たり1万ウォンです。 客室内にはメモリーフォームの敷き布団と掛け布団が提供されます。 BBQの利用料は40,000ウォンで、炭、グリル、トング、はさみ、塩、コショウ、ローズマリー、箸などが提供されます。 すべての客室にはOTTサービスでネットフリックス、ディズニー、ティービングが提供されます。 また、2階に位置するミニバーでは、シリアル、パン、カップラーメン、アイスなどが無料で提供され、電子レンジやトースターをご利用いただけます。 ホテルではヘアアイロン、充電器、ワインオープナー、ゲーム用品(ジェンガ、嘘発見器、ワニ、ハリガリなど)をレンタルしております。 現地決済時にはドドポイントを5~10%貯めさせていただきます。 払い戻しポリシーは、チェックイン日の1日前までは手数料なしで全額払い戻しが可能であり、チェックイン日基準当日およびNo-showの場合は全額払い戻しできません。 スイート客室の場合、チェックイン日の3日前までは全額払い戻しが可能ですが、チェックイン1日以内にキャンセルした場合は全額払い戻しできません。 ゲームルーム客室がオープンしており、必要に応じてフロントでi5-6400/GTX 1060/RAM 16gb/32インチモニター、ゲーミングキーボード、マウス、ヘッドセットなどをレンタルできます。 すべての客室にはネットフリックス、ディズニー、ティービングが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルドアークラスの客室は何名まで入室できますか？",
            "answer": "スタンダード客室は最大3名、デラックス客室は最大4名、スイート客室は最大8名まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数はいくらですか？",
            "answer": "追加で入室できる人数は1人当たり1万ウォンです。スイート客室は1人当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加で寝具を追加したい場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で寝具を追加したい場合は、1セット当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "BBQの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "BBQの利用料金は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には何が提供されますか？",
            "answer": "すべての客室にはメモリーフォームの敷き布団と掛け布団が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのミニバーでは何が提供されますか？",
            "answer": "2階に位置するミニバーでは、シリアル、パン、カップラーメン、アイスなどが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでレンタルできるアイテムは何ですか？",
            "answer": "ホテルではヘアアイロン、充電器、ワインオープナー、ゲーム用品(ジェンガ、嘘発見器、ワニ、ハリガリなど)をレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "ドドポイントはいくら貯まりますか？",
            "answer": "現地決済時にはドドポイントを5~10%貯めさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "チェックイン日の1日前までは手数料なしで全額払い戻しが可能です。チェックイン日基準当日およびNo-showの場合は全額払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "スイート客室のキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "スイート客室の場合、チェックイン日の3日前までは全額払い戻しが可能ですが、チェックイン1日以内にキャンセルした場合は全額払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ゲームルーム客室でレンタルできるアイテムは何ですか？",
            "answer": "ゲームルーム客室では、必要に応じてi5-6400/GTX 1060/RAM 16gb/32インチモニター、ゲーミングキーボード、マウス、ヘッドセットなどをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "すべての客室で視聴できるOTTサービスは何ですか？",
            "answer": "すべての客室にはネットフリックス、ディズニー、ティービングが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 612
    }
}